[置頂]諗住727自己一個入嚟元朗刺激經濟嘅同我入哂嚟

大家都見到722因為一個流言令到成個新西嘅人早收工返屋企食花生 點知乜咩事都冇發生過
咁適逢星期六假期為咗補償翻722嘅經濟損失咁多咁我哋就入去元朗行街消費
咁我作為一個元朗人咁當然要同香港人好好介紹元朗呢個地方 當然有啲嘢要提醒下各位

原諒我係用電話出post幅圖就簡陋咗小小 希望有巴打幫手整幅靚啲嘅

上圖兩條藍線北啲個條叫大馬路 南啲個條叫教育路 我覺得呢兩條路係最值得行
元朗商場唔多但係幾個比較大型嘅商場有兩個都喺呢兩條路到 呢兩條街又多商舖 冇理由唔行掛

咁紅色線係谷亭街同埋安寧路以東 呢段路就真係唔好行啦
一嚟冇野行 二嚟大榮華同元朗戲院附近都係黑社會地頭 住開元朗嘅人都知冇咩必要都唔會入去個頭 入唔入就自己決定啦

我建議除咗兩條藍色線個兩條街啦 因為元朗市區係俾圍村包圍 始終私人地方就唔好亂行啦

仲有各位元朗人多啲幫下入嚟行街嘅人呀 咪陣間亂咁行唔小心走咗入人哋條村點算 啲牛屎佬好惡㗎 有人受傷就唔好啦
同埋元朗入黑之後係冇野行 可能佢地唔識走咁至少都送到去西鐵站啦 元朗唔係個個都熟路好易盪失路

有人建議由水邊圍開始行就可以行得哂元朗可以行嘅地方 朗屏西鐵站就最近因為太多人輕鐵會行唔到就去唔到水邊圍 冇辦法啦牛太多

光復香港 時代革命

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

慘到成功10連

再嚟